* O aplicativo tem o objetivo de realizar consulta de endereços pelo CEP
* A consulta online é feita usando o Webservice gratuito :https://viacep.com.br/
* É realizada uma verificação de conexão do dispositivo
* O endereço completo é exibido na tela inicial
* Os resultados das pesquisas são salvos no banco local Sqlite
* Outra página exibe uma lista de endereços salvos no banco local, onde clicando em cada um deles é mostrada outra página com seus detalhes
* Não são salvos registros duplicados
* Uma mensagem é exibida na tela (popup) avisando ao usuário que o CEP já foi gravado
* Em um botão da tela principal é mostrado a quantidade de endereços armazenados no banco de dados local